第一次審判因陪審團無法達成裁決而結束，促使法官宣佈審判無效。 一名2015年被控跨性別謀殺的醫生被判35年，2020年9月17日，華盛頓刀鋒報 
 這些都是非常重要的問題，所有問題的答案都還沒有定論。 “我們永遠處於測試階段”:歐洲體育轉播仍處於冠狀病毒迫使的重塑狀態|勞拉·奧萊利|020年9月15日|Digiday 
 《紐約時報》報道說，一個聯邦大陪審團後來以持槍罪起訴麥克達德，他在紐約市大都會懲教中心服刑10年。 託尼·麥克達德案留下了許多未解之謎邁克爾·k·萊弗斯，2020年9月4日，華盛頓鋒報 
 此案現在正在塔拉哈西所在的里昂縣的大陪審團面前審理。 託尼·麥克達德案留下了許多未解之謎邁克爾·k·萊弗斯，2020年9月4日，華盛頓鋒報 
 我擔心的是，Chrome正開始在其技術棧中建立越來越高的廣告意識，這是其自稱的使命的一部分，即成為廣告行業的唯一法官、陪審團和監管實體。 Chrome的新“重廣告”攔截器讓一些出版商大吃一驚 
 2001年大陪審團的起訴書指出21名嫌疑人參與了美國大使館爆炸案，其中包括奧薩馬·本·拉登。 被指控的非洲炸彈客的最後一章|傑米·德特默| 2015年1月4日|每日野獸 
 大陪審團進行了調查，但發現福斯特並沒有違法。 追求史蒂夫·斯卡利斯的路易斯安那種族主義者|傑森·貝里| 2015年1月3日|每日野獸 
 如果他有稱職的代理律師，陪審團很可能不會同意判處他死刑。 美國司法系統如何對待殘疾囚犯|Elizabeth Picciuto | 2014年12月16日|每日野獸 
 上週，在當地大陪審團做出裁決後，大規模的民眾抗議活動開始了。 埃裡克·加納抗議者有直達市政廳|雅各布·西格爾| 2014年12月11日|每日野獸 
 布魯克林地區檢察官肯·湯普森在週五發表的一份聲明中解釋了他組建大陪審團的決定。 紐約下一個殺手警察大陪審團|雅各布·西格爾| 2014年12月6日|每日野獸 
 1883年，她與許多傑出的藝術家一起在阿姆斯特丹國際展覽的藝術評委會工作。 從公元前7世紀到公元20世紀的美術界女性 
 7個月後，普雷斯頓上尉和其他捲入暴亂的士兵在波士頓陪審團面前受審。 革命前夕|卡爾·貝克爾 
 州長S是個出色的律師，能把陪審團說得神魂顛倒。 《趣聞書》與《趣味預算》 |各種 
 在這種情況下，博學的律師呼籲陪審團減少蝦的損害賠償。 《趣聞書》與《趣味預算》 |各種 
 陪審團裁定，牧師有權要求補發工資，但判給每個牧師一便士的損害賠償金。 神聖的遺產:弗吉尼亞的生活|多蘿西M.湯培